﻿Best: 1024*768
Copyright © Light Design Studio All rights reserved.

10-24 PM09:13 輕設計網站完工

輕設計個人工作室網站成立了。
如同工作室名稱般，我們追求極致簡單的設計風格。
不賣弄過度的花俏炫麗、不膨脹應有的設計本職。。
輕設計是個充滿設計熱情的創意團隊，歡迎參觀我們的作品！

07-01
輕設計工作室參與的新書 「正確學會 Dreamweaver CS6 的 16 堂課」 出版了，詳細請連此 

05-20
輕設計獨家設計手提袋新上架，請洽各網路商店

05-01
輕設計個性 T 恤上架，請洽各網路商店

